因為政見衝突，我琴晚激撚死左老母

咁我老母係個大左膠黎，好似比中共洗左腦咁
琴晚同佢嘈交，我同佢講極佢都唔撚化
又話政府點好點好比左好多福利又派錢
咁佢本身已經有先天性心臟病，醫生話唔可以激得
因為我個人既一時衝動，唔小心爆左出黎
而家激到佢發作，call緊白車
有冇人知我應該點做？

繼續上街遊行，為港增光
不孝子，唔死都冇用

咁都要投票
唔怪得激死老母

知唔知咩叫左膠？

左膠還左膠 鍾意共產黨還鍾意鍾意共產黨

老母行先
為香港人唔值得

On9仔，好撚好玩咩？你老母死唔係因為逃犯條例，而係生撚左你個仆街仔出來呀

搞清楚咩叫左膠先出嚟獻醜啦ching